【蟹出沒注意】70歲鄭少秋5月開騷：今次個市全部會升

快將70歲的鄭少秋（秋官），將於5月28日及29日，假紅館舉行《鄭少秋半世紀大時代世界巡迴演唱會》﹐早前在多份報章出現一個神秘廣告，寫上「蟹出沒注意」，原來就是為慶祝秋官入行50年的宣傳策略。秋官說：「我就係想吸引我班蟹民，等佢哋知道我出現，再話畀佢哋聽，今次個市全部都會升，快啲入貨，賺多啲。」

在《大時代》飾演「丁蟹」的秋官，成為股民的熊市指標，認為只要有秋官的演出，股市都會跌。今次演唱會在5月舉行，被投資者形容為「五窮六絕七翻身」的港股，加埋「丁蟹效應」，必引起股壇熱話，但秋官睇好兼唱好後市：「你哋以往都話，逢係我嘅演出，股票都會跌，但今次就唔同，係升，但你哋記得嚟捧我場，先會升㗎喎，知道嗎！」

- See more at:

丁蟹+五窮+十年一大跌
準備all in熊證

正，今年7尾年，擺明黎搞事
跌 跌 跌！

5窮6絕

等左股災好耐啦

儲定錢六月入市

到時會唔會唱香港料理？

唱一定唱
會唔會跳埋隻舞先係重點

一身充滿電鰻~~~

呢次北水入市咩都阻止唔到升

牛肉加蔥花，要烏冬嘛